唔講咁多 admin好野！！！

巴打們唔好停！整旺個場